# README #

This is workshop to learn git workflow

** ตั้งชื่อฟีเจอร์เป็นชื่อตัวเอง 
	EX.Pat, North ต้องมีไฟล์ Pat.txt,North.txt 
### Case1 ###
 
	Sprint: มีฟีเจอร์ตามจำนวนคน 
	คนละ 1 ฟีเจอร์
	
	เคสนี้สามารถส่งมอบงานได้ทันกำหนด

### Case2 ###

	Sprint: มีฟีเจอร์ตามจำนวนคน 
	คนละ 1 ฟีเจอร์
	
	เคสนี้ไม่เอาบางฟีเจอร์เพราะทำไม่ทัน 

### Case3 ###

	Sprint: มีฟีเจอร์ตามจำนวนคน 
	คนละ 1 ฟีเจอร์
	
	เคสนี้ไม่บางฟีเจอร์ที่อยู่ในเดฟ เข้า release
